無論藍黃絲都請入黎睇一睇（長文慎入）

其實我覺得香港到左呢一刻
唔應該再分藍分黃..
再係咁樣落去
真係會好似于品海咁講
社會撕裂 大家都輸
當我地仲為緊各自既理念
去鬥爭緊 共產黨就一直係背後等緊機會
鷸蚌相爭，漁人得利
係回歸左呢22年黎 香港慢慢變得
唔適合一個唔適合人住既地方
原因係邊一到？
就係因為共產黨
可能有人會講得
頂你個肺丫 又扯落去共產黨
又關共產黨事？
係啊 講得無錯 真係正正因為共產黨
正正係因為共產黨統治緊中國 先會咁樣
好多人 因為唔想係中國生活
而走落黎香港 （我地稱為新香港人）
點解佢地唔想係中國生活？
因為佢地覺得香港唔同大陸
香港既野比大陸好
甚至其實好多老一輩既香港人
思想比較守舊既老人家 或者中年大叔
其實心中都明白 大陸既野 無樣好
講個真實例子先
我同事 係新移民
佢好似黎左香港幾年
因為佢唔知邊個親戚
係香港人 所以佢可以申請落黎香港
（真係多得仆街單程證 其實呢個唔係重點啦）
而佢老母仲係大陸住緊
有一日 個新移民同事
好擒青咁話要早走 話佢老母係大陸出左事
比車撞到 要番上去.
佢哥次請左兩星期假
兩星假後佢番黎 大家都扮晒野
關心下佢老母 問佢老母點.
點知佢一開口 我地當堂o晒..
佢話 佢老母比車撞到腳
唔算嚴重 但係醫院哥到
就話要輸血 但係哥間醫院無咩血
暗示要先比一筆錢先
跟住佢比左3萬蚊 輸左血
醫院又話輸完血唔適合做手術
要等多一排先幫佢搞
又暗示要再拎一筆錢咁樣
(D骨碎左係入面仲要慢慢等)
就係咁我同事個老母
就係好簡單既骨折 搞左差唔多成3個月
之後聽佢講 話可能以後行路都有問題..
講到呢到 你地可能會覺得
屌 哥到大陸姐 如果係香港一早搞掂出院好番啦
又或者覺得唔關我事啦 大陸係咁
完完全全係錯！
點會唔關你地事
再係咁落去 香港就會慢慢變到大陸咁樣
好多新香港人 本地出生港人 藍絲 黃絲 廢老 廢中 甚至南亞人
心中都清楚明白
共產黨係大陸統治 係一個點樣既社會
你見上水咁多水貨客走私就清楚晒
如果大陸既野 同香港既野比佢地揀
你地會揀咩阿？ 答案 好簡單
當然香港啦 原因點解？你地心中都其實知道
但係 如果香港慢慢變成大陸咁
你地會點樣呢？
到時先冤呢樣冤哥樣都晒氣啦.
其實大家都係香港人
（我亦唔介意。 自己係中國人既身分
因為呢個身分係無得變 除非你移民）
點解仲要為左大家既政見不同
而分裂
其實大家都心裡清楚 唔想香港變成大陸咁樣
而大陸咁樣就係多得共產黨統治
點解大家唔放下成見 一齊黎對抗
惡法 對抗共產黨？
世界上 無一個國家 殺自己人民殺得最多
從大躍進開始 之後既文革 到近少少既89
或者你地一定會講 點樣對抗 我地手無寸鐵
我地普通市民黎渣
真相 就係我地既武器
由我地幾歷時到呢家既真相 一個一個咁傳開去
比更多人 知道共產黨既黑暗歷史
就係我地既對抗方法
做又死 唔做又死 點解唔踏出一步試下
會唔會改變到 距離香港末日仲有28年
我好愛香港 我真係唔想香港變成大陸咁樣
希望大家今晚可以去維園集會
令香港或者世界各地更多人知道 或者想了解到底
發生咩事
希望你地既良知 沒埋沒到
今晚見. 亦都希望6月9號大家要出黎
我地唔只係反抗惡法
我地係要話比共產黨聽 我地香港
唔會咁易屈服

自己推一推

其實復仇者聯盟好似而今既香港.
Thanos就係共產黨
美國隊長隊就係心水清既香港人
知道真相既香港人
而Iron man隊就係 覺得要跟規矩做事
既保守香港人
佢地深知道唔放下成見
一定打唔贏Thanos
而香港一樣
放下唔到成見團結 就永遠打唔贏共產黨

飯民支持大陸人,南亞人搶資源
你意思係又唔需要問責?

我覺得已經唔係政黨問題啦好無
仲講緊政黨立場做乜..

輕輕一 推

飯民長期扮好人支持大陸人,南亞人搶資源
事實係開ngo cap水
你反而屌香港人唔團結

當其他人追究飯民支持單程證一事的責任
我查到你無任何發言紀錄,明顯幫飯民護航

樓主

你有冇同過啲阿伯傾計，好多不明來由都係咁支持共產黨

點解你發言紀錄從無指責公民黨,d100支持5萬大陸人排公屋
時事台成日有人屌公民黨同張超雄,你無合理理由話唔知

真係好撚好笑
我覺得已經唔係政黨問題啦好無
仲講緊政黨立場做乜..

你飯狗出賣得基層,仲想人幫你頂惡法
圍立法會比人告係咪你比律師費

依到啲人應該都知得道, 你去香討, bk講重比較有意義

好多新香港人 本地出生港人 藍絲 黃絲 廢老 廢中 甚至南亞人
心中都清楚明白

請搞清楚
反送中唔同反共

賤種議助狗MK毒男

我仲有一個回應你未差評,你班人好興呢科野

唔係想分黃絲藍絲，係有啲藍絲根本係講左咁多年道理都唔會聽，一心支持共產黨

如果立場唔同，永遠都只可以係敵人

樓主好天真
大把人覺得自己係中國人

咁今日呢

其實我一直都有個陰謀論
其實係立法會既議員都無共產黨既人
一直係到做戲 從而分化香港人
我唔信政黨 只想香港人為香港人 做事

30年前既今日 你地覺得真係唔關你地事？

都係共產黨既人

問題係藍絲唔係理性/有理據去支持政府
而係覺得你班人搞破壞所以企係藍絲果到
政府做d咩出黎佢係wfc, 佢淨係知你反對政府就係搞事
要佢地"放低成見"真係要火燒佢地眼眉先會醒

陰謀論講來把托

飯民支持普教中,支持輸入人口拿福利係有證據

飯民個基層基本盤一早無左

點解唔關事 條例咪又係共產黨推

所以我咪想講我唔係支持邊一個政黨
亦都唔係想攻擊邊一個政黨
就算比你拗贏左？又如何？
我只想大家認清事實

可能佢地身邊有人為過共產黨打仗？
唔清楚 或者佢地唔知道共產黨既黑暗 已被洗腦

事實你住係香港 係香港人既話 都係中國人
你可以笑我左膠 但呢個係事實

事實就係飯民係建制B隊
咪撚搞我

所以點解唔為自己企出黎 唔靠政黨？

咁樣分化 永遠都打唔贏敵人

..

香港： 一督普通嘅屎
大陸：一督腸胃炎屙出嚟嘅爛屎

香港唔好畀大陸惹到有腸胃炎。

企出黎比飯民騎劫？

藍絲？藍絲本書就係共狗啦

唔好講藍絲黃絲吖
黃嘅呢邊本身已經一堆私怨撚 本土泛民互屌
一堆人掛喺嘴邊講乜當年雨革定魚蛋出過嚟看破紅塵直落結論話6月9不了

愛國集會
我屌你老母 要求中共就返上去天安門
呢度係香港

嗯 咁28年後你可以去邊

咁可以做d咩 你教我

其實都係想香港好 鬥什麼

6月9終局一戰加上八國聯軍
中共點捱到2047

樓主本意唔想分化係好 但表達到一碌柒咁
乜鳩全部政黨都係支共 係咪有心膠化件事
如果唔係 不如出少句聲當幫忙

梳 講到1999

如果係就好

你以為人地陪你反共？
佢今日係為自己利益企出黎，而唔係為香港或者為反共。即係你一講港獨，講爭取民主自由，你會發現你所謂「團結」咗嘅人無一個會支持你。相反，佢地會話你騎刧咗場遊行。
佢地可以為利益反送中，亦可為利益剝削香港，食兩家茶禮。

如果你只係為反送中嘅話係無問題。但如果你想擴大戰果，你就唔洗諗啦。

推

藍絲=thanos手下/支持者

撐政府 支持送中惡法

樓主不停將所有萬惡根源放係共產黨到
你明唔明唔係共產黨執政會點
況且共產黨差係外人睇
中國14億人一直係咁樣俾人管
一直咁樣過左幾十年

資本主義亦唔係你想像中咁好
係一個玩左好多個圈既大富翁遊戲
新加入既玩家 就係我地
香港亦係咁 大家已經有樓有地
除非有父幹 新玩家根本生存唔到

只要大家一日仲係星期一要返工不了 一日都唔會有希望爭取到乜嘢

咁呢個世界係公平既
唔會為住你轉係事實
資本主義有資本主義既好
共產主義有共產主義既好
但係共產黨係中國執政明顯過晒火

圍住你轉

所以話，樓主實在太睇得起香港人，
共匪點搞衰香港，有返少少邏輯都知，就算唔出聲都無理由鬧抗爭者搞事。
因為逃犯條例先轉軚嘅人邊信得過？我等緊佢哋失業同取消免簽證後，嗰個後悔莫及嘅嘴臉，畀共匪搞鑊金有用過我講道理同真相

燒山

用下你個on9腦諗野啦傻閪

又嚟大家退一步
面對共同敵人共產黨
口臭啦

香港個政治生態到今時今日
已經唔係咁簡單
建制政府做啲乜衰嘢大家都知

而係所謂支持民主嘅泛民
過往不斷做出不同嘅出賣/柒事/失當決策..
然後本土派、梁天琦出現，之後「本土獨派」狗咬狗，各派私怨目的人性展露無遺，
你根本唔明個怨悔有幾大。

政見以外，人與人之間個信任已裂破
而家只係有個惡法牽連甚廣
所以先連某部份清醒嘅媚共既得利益者都知驚。

唔好諗大家點點團結，太天真
好多人依靠各懷鬼胎

但總之69出嚟，絕對無錯

錯啦 落黎香港果d大陸人係唔鐘意共產黨 不過佢地會覺得香港政府好好架

I am, I’ve seen
Fight, it’s the only way

但係佢地知道香港變成大陸咁 會點樣
唔明白點解仲要分化對立

有何高見 要點做先可以救香港
我知我愚昧

輕推

搞清楚個對立係邊個做成先，
當初向弱者開刀嗰班友一句sorry都無就要班抗爭者不計前嫌做埋佢嗰份？
我只會以直報怨，喺睇到佢哋悔過做返啲貢獻之前，唔使旨意我出盡奶力幫佢哋。

痴撚線
哥你老母咩 睇撚死人

侮辱左Thanos

搵錢移民

深愛香港如何離開

班以前撐開政府嘅人要表達悔意其實好簡單，
負責畀錢印傳單、請人去派，又或者拿拿臨捐錢畀政治犯做安家費都OK，
少少錢都唔肯使，仲要班抗爭者幫佢哋做爛前卒，當自己係邊個？

其實好理性咁講一句叫得係藍絲都只會支持政府佢哋又點會明白同產黨嘅邪惡與黑暗

樓主你真係太睇得起D藍絲

但IRON MAN要死

tldr 見到marvel野就知唔洗睇

你都幾on9, 明眼就知藍絲親中啦, 你仲叫佢反政府? 50步笑百步

有d可能愛國姐 未清楚實況

新移民更加應該企出黎

D廢老：我係中國人，我愛共產黨，共產黨有咩唔好？我都生存到依家未死！幾好！
同佢地講呢d無用架，明就明，唔明講咩都無用

Btw哥你老母次咩，6月9見啦

Sor9打到1999

佢地根本就係知道共產黨唔好先黎香港

淨睇呢張圖真係好難想像三十年之後大陸人會變成依家咁

其實我都想講，有啲人會話之前唔係無遊行過、抗爭過，做嚟都無用，顧自己好過。

我嘅睇法係，好多香港人都鍾意睇Avengers，但如果戲裡面嘅人都係咁諗，大家仲邊睇到有第四集？

拉一派 打一派

如果有, 請你提出一D唔支持/反對中共歷年治國手法而又係你口中所講"愛國"既例子出黎
SORRY, 我咁多年都睇唔到

字都未撚識打 屌你老母

班垃圾藍絲算9數啦就

明你一番苦心，你講嘅野喺佔中之前已經出現，藍絲都係佔中後先出現，但做得藍絲，晨早已經唔會理會你講嘅問題，香港基本上你肯去知嘅野就一定知到，佢地已經有佢地自己嘅獨特見解，叫佢地同一陣線？同嗰班鎖左國嘅中國國民仲易啦

就等於叫你去支持共產黨政策，你都做唔到啦，喺知道六四中國咁樣震壓，維權嘅俾人咁樣打壓，佢地唔係好似大陸人咁俾人用假消息呃左，而係佢地知道晒中國嘅衰野而依然選擇反對你班友搞亂社會，兩邊太對立，唔會存在到同一陣線嘅局面

樓主依然唔答飯民支持外來人搶資源呢點
飯民到呢一刻都無問責
我要求花生台,D100, 獨媒摺台

有份的人宣誓本人及家人永遠退出政壇

本來就唔係同路人，無咩分化可言

無永遠嘅敵人，亦無永遠嘅盟友。
雖然係咁，都唔代表要自暴自棄，唔反送中。而係考慮點樣擴大力量。

哥你老母咩

鷊蚌相爭，漁人得利，正正是現實的寫照！我同意你的觀點。

好post重温

今日講嘅伎倆，個淵源歷史悠久，任何古文明都用過：分而治之，Divide et impera，將敵人搞到內亂，漁人得利。

但係香港承受緊嘅，係一個共產主義特有嘅version：文化馬克思主義，Cultural Marxism，係馬克思主義傳承落廿一世紀嘅最大產物。大家諗吓近十年有冇係輿論見過以下嘅非黑直白分壘：

港女vs港男 （性別）
直vs孿（性向）
廢老vs廢中vs廢青（年齡）
xx後vs yy後（年齡）
有錢有樓vs冇錢冇樓（經濟）
勞工vs文書（工種）
追韓劇vs追日劇vs追美劇vs追英劇（興趣）
高學歷vs低學歷（學歷）
名校vs非名校（學歷）
HKUvsCUHKvsBUvsUSTvsEdU（學歷）
已移民vs未移民（國籍）
黃絲vs藍絲vs綠絲（政治取態）
好多分完再分嘅政治陣營，互鬥（政治取態）

香港社會，因爲仲未係完全極權統治，所以仲有思想多元嘅空間，可以容納唔同嘅意見。文化馬克思嘅手段，就係將社會中嘅各種多元簡單化，變爲非黑直白，產生感性嘅內鬥，耗損整個社會嘅政治力量。

廢老vs廢青，有樓vs冇樓，港女vs港男：文化馬克思Cultural Marxist嘅divide and rule

此post議員